屌有啲香港人真係好羞恥

排隊等小巴 我企最頭
有對仆街夫婦無拉拉企咗係我前面
我就好聲好氣同佢講 後面排隊
點知個呀叔聲大夾惡咁話 有車你咪上囉 我企呢到等咋嘛 屌佢都on9 點解我來先要俾佢地企係我前面等
我話 後面好多人排緊 等車去後面等
然後佢地就開始發爛炸 講左一大堆反智 無質素嘅說話 最後我忍唔住屌9佢地打尖仲聲大夾惡咁無恥 然後個呀叔就大大聲咁話 香港人係鍾意打尖伽啦 係咁低質伽啦

然後 係我屌緊個對仆街夫婦嘅時候
排我後面有多隊仆婦見有車諗住行上去
我提住個呀嬸隻手 問佢做乜9
佢話有車就上啦 阻撚住曬 一野fing開我
然後個司機知道佢地打尖 又照俾佢地上

當時 大約十幾二十個人排緊隊 冇一個人出聲。

打尖嘅人可恥
睇住成件事發生但唔出聲嘅人更可恥

腥港豬極少數人敢怒敢言
目測95 % 以上係啞忍 or無恥之徒

有車你咪上囉 喺你前面等都唔俾 唔想行去龍尾好出奇? 惡撚到

俾我係佢我都發爛渣咋 未審先判 車都未到就以為人實係打你尖 被逼害妄想症?

千其唔好郁手，啲老野最叻扮整親

同意
所以渣車番工

上車唔比錢囉 反正全部垃圾 玩下野

人無恥則無敵
一間佢扮跌親
周圍港豬又渣著手機影
你都幾頭痕

遇過好相似嘅事
本身排第一, 架車得番一個位, 臨上車嗰刻比個八婆打尖
之後我叫住佢, 問佢做咩打尖, 但佢完全冇理我照上車, 我唯有大嗌比個小巴司機聽佢打尖
呢個時候後面又有另一架小巴嚟到, 後面啲人完全冇理我比人打尖, 自己上晒後面個架, 嗰一刻真係勁火滾, 但趕時間唯有行去上後面嗰架
之後隔左一陣見到個八婆比司機趕番落車
但呢件事之後真正明白到香港人真喺好自私好醜惡

你都on撚79
一係行開d等，企喺人前面咁有嫌疑好明顯要打尖啦你on 9呀？
唔係打尖又唔想行去龍尾嗰d
多數企隊頭等人上曬再上
發你老母爛渣
未撚搭過巴士呀on9仔？

你又知佢唔係諗住等人上曬先? 佢同樓主講"有車你咪上"喎

佢講咩你信咩？
諗住等人上曬先要企嗰個位？
咁多位唔企
算啦你好撚弱智唔想再同你講

小巴站隊頭就係個站牌 條友點都唔會zip到去塊牌同樓主中間啦

條友都同樓主講自己想喺度等 叫樓主有車就上 但樓豬惡過狗 係都要屌鳩佢

個司機肯咁做咪好 大大屌撚死啲仆街 大快人心

朝朝大把學生打尖啦
一個排緊
幾個後入

就係zip咗入來呀屌你老母
香港就係多得你呢啲仆街多先咁低質
排隊唔識行去隊尾 係隊頭？ 屌你老味戇鳩鳩

我見啲呀叔呀嬸比野多 趕時間大撚曬？
好撚低質

成日話香港中坑廢老係最撚仆街下賤不知廉恥嘅一群

返工時間個個都顧自己多
因為多數都晏起身 遲出門口 趕搭車
星期六日出街可能會好少少

燒到自己門口先會出聲
敢言嗰啲多數後生仔

其實大家都知唔岩
不過搞落去好花時間
怕麻煩既香港人就會一口氣吞咗佢
反正係生活上都一直含開撚 無咩係忍唔到

有幾花時間？
我唔信有幾條友一齊叫佢地去後面排佢地會繼續企係到 就係見冇人出聲先覺得自己冇錯 乜撚都講出口
嬲嘅係 啲人連試下出聲都唔肯 真係有車嘅埋走囉 企曬係到食花生

我真係唔明點解啲仆街點解打尖都大條道理。
機場坐S1都試過, 話咩自己係唔洗排隊, 仲話我唔識野,
後面一樣係無人幫口, 搞到我都覺得我做多左,
再有下次我都唔想出聲, 最多講一句, 你要打尖, 我唔會讓, 後面讓唔讓俾你就唔關我事

算啦佢死撐緊
見佢話咩zip塊牌同樓主中間
就知道佢on99技窮了

唔係老先會
遇過個3,40歲左右既撚樣
你知有d隊有兩架車,有時車埋站上緊車會有少少斷錬既情況
有個仆街只係斷左兩個人既身位即刻zip埋去
我屌鳩佢啦,佢好意思鬧返我轉頭
仲叫我行啦仆街,之後佢打我後面尖,後面d傻鳩又唔出聲
自此之後我決定左只會屌打我尖既人,後面d仆街話之佢死

究竟點樣先可以大大力屌返佢地
聽到佢地up埋啲濕9野真係好撚燥

就係咁 然後佢地仲會屌9你
但我之後見到都會出聲 大大力屌9呢班無恥之徒

將打尖合理化

我都試過屌柒個阿嬸打尖上車，明明我送車尾佢都可以話佢一早排緊
屌完之後，最嬲係後面啲友懶好心比佢上，咁佢下次咪又照打尖

香港已經支那化

首先你要接受左香港人豬狗不如, 你都係只顧自己同家人就算,
其他人唔值得你關心同出力。

同其他巴打一樣, 要打尖, 唔好打我, 你要打就打後面班仆街嘅,
搞唔到我, 我就唔會嘈。

樓主好波，比我都會一個屌打成車人，怕什麼

我有個friend見到好撚大隻 又有操開拳
一個眼神收咗啲廢老皮

練*

最近我都試過一次俾個廢老打尖，
我本身就係喺巴士站排最頭嗰個，過咗一陣後面已經有幾個人一齊等車，開頭條仆街行埋黎企咗喺我後面已經鬼鬼鼠鼠想打我後面嗰個男仔尖

跟住佢再諗一諗，就行咗去我前面挨咗喺我側邊條柱度，我見佢咁就指住隊尾嗰邊同佢講“呀叔，條隊尾喺嗰邊喎“

條友同我講“我老人家唔企得呀，唔使驚我打尖喎，你地上哂我先上都得“

嗰一吓我心諗，一黎個巴士站咁多條柱唔挨你揀我前面呢條？二黎就係本身你最遲黎就應該最後先上㗎啦

結果我指住巴士站張櫈同個呀叔講“咁你唔企得咁就坐啦，坐到我地上哂車先上咪唔使企囉，快啲坐低，唔使講到咁辛苦，張櫈冇人坐你都唔坐？“

最後個呀叔仲想鳩噏去講到自己冇錯，我WFC佢之後佢見到排後面啲人陰陰咀笑，佢發現自己柒咗就即刻拉低頂cap帽頭耷耷咁縮埋一舊，架巴士黎到佢最後一個先上車

但係前題係成個過程後面啲人完全冇出過聲，淨係識食花生唔幫口

有次搭小巴有個六尺大肥佬(我得五尺多d) 應該有三百磅 打我尖 我驚到瀨屎 側邊個個見到無人幫 條友凶神惡煞 但我頂唔順屌柒佢 佢屌返我老母我再屌返佢轉頭 最後佢走左
驚到喊

香港人不嬲個核心價值都係自私
見你好恰咪恰你

所以話港豬垃圾 有d唔敢出聲 有d又因為自己都會咁唔出聲

香港人理撚你死
自己有事想人幫 人地有事扮見唔到

買野排隊俾人打尖 我鬧鳩條友 個職員鬧返我

又block一個

小學雞時期補完習等小巴排到頭位
個日中秋節架架都滿座 等左好耐
終於等到一架有一個位
點知排我後面個啞老母同佢個仔一支箭沖左上車
叫司機俾佢兩個人坐一個位
最後佢仔坐佢大脾 佢仔都唔細

其實傷殘真係排隊頭
不過多數坐輪椅先會用呢個福利

係連登 講道德

香港人乜都唔敢出聲

便利店都好ON9 排隊比錢果陣 條隊尾同貨架個位好窄過唔到 要係貨架另一邊先過到去
但行到過去有條友一入門口就即去收銀度比錢 肯排隊果D就要逐個等佢慢慢收錢先到 仲要排緊隊比人打尖果D十個有九個都唔會理

小巴都忍
就算係跛嘅我都唔會讓

仲有港豬好興排隊排你左右兩面攝下攝下，你行慢一步就搶你位

打人尖仲惡撚過人 屌你老母閪真係好燥 咩世界 呢D垃圾拉鳩佢去鞭刑就岩

係 廢佬見有fd 係你前面都好自然打你尖

有次撘小巴, 兩個大陸婆見架車就黎埋站就衝上去打尖(行出埋馬路), 我排緊頭位立即問佢"你兩個乜事, 唔該排隊啦!"
點知兩個大陸婆屌鳩番我轉頭, 仲要預備搶閘咁撚樣,
好彩互屌其間排中間個呀叔勁大聲屌鳩兩條仆街,
"落黎就跟番呢度既規矩!!仆你個街周圍痾屎打尖!!畜生黎架?!?!?!"
兩個大陸婆嚇左嚇, 跟住其他人先開始圍屌, 最後兩件大陸婆死死地氣去番最尾排隊

所以見到呢D情況一定要幫口!! 唔係果班厚面皮既人根本唔會理你,
即使唔係大陸人都要幫口屌, 無謂俾呢D狗哩拖低香港人既質素

終於有個reply係有人幫口

香港人不嬲係咁自私架啦

你都贏撚晒啦
人地仲點幫口
呢個情況幫手拍手同笑就得

如果個個同你一樣，條隊排黎做乜？
屌你老母 係咪要人教你咩叫排隊？
定係你係大陸仔？

所以我從來都唔反對人打尖
但唔好打係我前面就得
後面班on9唔嘈 話撚知佢

次次同d仆街嘈
最嬲就係無人幫口

不過話事話
有幾次聽到有人嘈
但本身企得遠或者岩岩先係附近聽到咩事
要聽一段時間先知邊個係仆街

所以大家下次嘈都一定要間唔中補充返係咩事
唔係其他人好難幫你
btw試過比個大肥佬撞
嘈個陣仲想屈我撞佢先

識玩

平時抑壓得多
如果我見到樓主俾人打尖
我應該會爆發怒屌個仆街
屌到樓主你安慰返我轉頭

嗰post一定有啲人幫打尖條友講野
之後一大班人屌尻講野條友
真係未入post都估到
悶唔悶

咪咁自我中心啦，點解其他人要幫你出聲，同你有親咩
網上大把不平事，你又有冇出聲呀

腥港

之前俾人屈打尖，都係無人幫
香港人以前或者有一兩個人會出聲幫手，
但宜家已經唔會

真係
有時候我睇緊手機
前面鬧交
我點可能即刻知發生咩事

我都嘈過幾次啦
依家都算鳩數，我認我廢
但嘈完幾次發覺世界無變過就心鳩淡

我想同在座咁多位屌人打尖嘅巴絲講
你地冇做錯到
請屌撚死班打尖仆街

好多香港人唔會幫口可能會搞到你有啲氣餒 但係仲有部份人會開口幫手一齊屌架！

至小我在場嘅話我一定會幫手屌！ 千祈唔好啞忍 小一個人屌 班仆街就會帶壞風氣帶多幾條友打尖架 堅持呀 有啲野係正確嘅就一定要堅持

試過有次等巴士排第四第五 後面有個呀叔一有車就衝上前 好幾個人叫佢排隊都冇理

原來佢係想上另一架起前面嘅

試過有個呀婆無啦啦企咗我前面 我話後面係隊尾 佢口up up唔知up咩 唔走 真係勁憎呢啲老人家
嗰時好嬲 但著住校服無得點

有時排後面個d人都有責任。

而家有人打尖我屌完佢都唔理既話我都唔會再出聲。
總之唔好比我見到佢先過我上車就得。
後面d人因為咁而上唔到車都係佢地自己攞黎

Agger ah 而家啲香港人有咩都唔出聲 出聲果個就係錯

小巴打尖 已經唔只廢中廢老，就算係大學生都係會打尖
科大小巴，大巴科大狗 見到friend向前面插入去

元朗個小巴站先神奇，日撚日都有人打尖，班垃圾司機仲要好歡迎
最離譜嗰次有個呀婆拎拐杖，行得好撚慢，條隊頭幾個都話讓佢先，咁我排中間，數到我第15個我無所謂
點知架車一到，有幾個呀叔就係隔離唔知邊到衝上嚟，呀婆又慢未行到，咁就無咗六個位，我即刻大叫打尖啦，成條隊都叫啦，個司機又扮聽唔到，即刻有兩個南亞人衝上去拉佢地落嚟，個司機反而屌個南亞搞事，要佢落車 有個呀奶上車話要報警有人打尖，總之嗰幾個呀叔唔落嚟唔洗指意開車，然後又有班呀婆出嚟和理非⋯⋯⋯總之亂到飛起

我想講嘅係，班仆街根本就係班司機寵出嚟，班司機直情鼓勵你咁做

有次落雨天等巴士，廢老線
我後面係個阿嬋，隊頭位置有廢婆打尖冇人出聲
架車到咗，個廢婆揀係我上車前妹下妹下咁躝上車，個日心情已經好灰唔想屌，焗住畀佢上先
我後面個阿嬋即刻㗩，覺得我阻住佢想打埋我尖，口噏噏咁話「你係咪上㗎」
由於淨係搭兩個站，時間啱啱好，就開個阿嬋波屌柒佢「一係下次你畀個阿婆打尖啦？你睇住佢打我尖，你唔過佢走黎話我？」
佢本身仲話「你唔出聲邊個知」垃圾廢中，片到佢老母冇聲出

件廢老就一早坐定定扮冇嘢，冇屌埋佢算係咁，趕撚住投胎
個阿嬋同我同一個站落，敗走

後生就係錯，有公民意識更加錯，因為你冇嘅係面皮

之前試過有三個人直接打尖，仲要企我前面，俾我屌柒佢地

搭小巴唔係搭巴士wo

最離譜試過啲小巴司機直接俾老人家上先，明明成村人排隊，見到個阿婆叫佢上先 奉旨唔需要排隊
仲有排緊隊未上客仲係後面嗰啲小巴會開門俾老人家入去坐住先 小巴佬自己都做壞規矩
香港人無㗎啦 成個社會上上下下都已經開始低質素，香港人等死啦

有次搭小巴返學 我排緊頭位
朝早繁忙時間好多人等車
架車嚟咗之後得一個位
點知比個阿嬸係側邊zip入嚟 搶先上車
跟住我大聲屌：「搭車排隊啦 見唔見到好多人等緊呀」
佢話：「我以為你唔上呀嘛」
本身想繼續屌柒佢
點知個女司機出聲叫佢排隊 趕咗佢落車
我上咗車之後個司機話：「係囉，遵守規則咪幾好」

其實有啲司機都會出聲幫嘅我覺得

自己冇遇過呢啲事
我覺得呢啲人係揀人黎打尖

學校會罰你 即使你係受害者

人地就係知你班撚樣嗰籠嘢
借啲意就打尖上車

被人打過幾次尖
男嘅我會兜野拉開佢
女嘅我會屌柒佢

我平時搭開車果個小巴總站
只要條龍同時有2架以上既小巴到站
咁就會有條友埋黎條龍度數人數
數夠一架車既人數就會中途截開條龍叫人上下一架車
一直截落去就會變左本身站頭果度冇哂人,然後新黎既人就會直接企站頭等車
結果本身排緊龍尾既人明明就到自己上車
但截多幾次龍要去排番上站頭果陣發現自己又變番龍尾

好撚厚臉皮
最憎呢啲人

學生又好
廢中又好
廢老都好
屌柒佢地打尖
人人有責

有一次前面幾個位有人打尖(有個朋友本身排緊)
有個後生仔叫佢排隊
個廢中死都唔肯，話咩大把人都係咁
但冇人幫口，我隔左四五個位都忍唔住幫口
我兩個都好有禮貌，諗住說之以理
但條友完全當我地冇到，其他排隊嘅人又繼續視若無睹
同小巴站長投訴又唔理，嬲撚到我仆街

agger
愈黎愈唔揸意坐公車
寧願比泊車錢好過
除非果日好眼瞓冇精神

試過排小巴比後生仔打尖
前面個男人用身頂住唔比佢打尖
佢打唔成到個男人尖就想打我尖
到我就出口+扯返佢個袋落黎
最後佢成功打後面個男仔尖
果個男仔又唔出聲屌佢，廢柴

後面講緊有六七十人排緊隊

香港地就係因為有好多廢柴
先至有咁多仆街

你睇d post連叫有落都唔敢

呢重情況係地鐵成日見
我多數車一到開門就食佢身位迫開佢
佢比人推開又唔會敢出聲其實睇到我好過癮

果次翻工有條死煙鏟係條隊中間食煙
大佬你食還食咪撚係條隊中間食啦
附近啲人老奉食你二手煙？
即刻屌撚到佢收翻埋支煙

仲有班師奶
唔企係站頭等車,車到就衝係車門前
同佢講排緊隊就講句
「咪讓返你先囉」
屌佢老母,明明就我排先,做乜野讓返我

你都On99
咁只能夠話打尖的學生係冇質素，但你絕對唔能夠將呢件事合理化

如果唔想人打尖定要有個好撚惡嘅站頭

試過放工時候搭過海巴士條人龍多到痴線，跟住啲廢老

想係其他冇鐵馬嘅位行出黎打尖，比個站頭一手閘住大大聲屌到佢地敗走

又試過係總站搭小巴有阿嬸想打尖，已經踩咗隻腳上小

巴都比站頭拉返落黎，屌9佢話留返一兩個位係因為後

面啲站都好多人等緊

呢啲情況第三者幫手出聲係好重要

搭巴士企第一 成日有呀婆走黎企前面
有車黎沖得仲快過我 屌佢又話後生敬老 唔屌佢條氣又唔順

PT返過7仔 又成日有西客打尖
打工仔唔敢屌佢 腦細唔會得罪西客
唯有望住後面班客求救

無人合理化過
有幻覺?

拍片啦

企撚開啦你屌你老母支那人

搭開嗰部小巴連隊都無
邊個衝得快就上先

放工時間隊道轉車，部巴士停左係後面 去左強國咁

我都試過排第一比個啊叔打尖
車一黎佢就上撚左車
我即刻屌佢打尖
佢就即刻拍卡 仲話拍左卡啦喎

仲有係輕鐵月台又係
返工時間個個都排門兩邊留返中間通道比人落車
實有啲廢老拉撚住架車企係中間
車一黎啲人落車佢又唔撚行開
個廢老又係度屌鬼話撞到佢又剩
屌你唔試下企出馬路再屌啲車撞到佢

不嬲d港豬唔關自己事就唔出聲㗎啦
我試過搭狗鐵上番地面要搭lift 當時我排緊第二定三 總之一定入到lift 突然有幾個蝻拖住2個5 6歲嘅細蝻排優先隊 我開聲屌鳩佢地叫佢地排番後面 都冇其他人出聲仲眼甘甘咁望住我 搞到我好似好多事咁

應該郁手
搞鳩成車人唔俾走
視而不見 聽而不聞共業嚟
一齊受啦屌

你夠大隻夠惡又得閒
咪企喺佢前面阻住佢上車
佢鬧你你就話「有隊你就排啦，我鍾意企喺度唔上車，關你咩事？」
唔阻其他人上車就得
佢一推你你就報警

對付無賴
你講法律講規矩係無用
佢地心態係我無犯法你吹咩
所以你只能更無賴

一下扯佢去後面，再同佢講：依家排隊，後面！
唔好郁手打就得

利申：有經驗

最鐘意坐輕鐵入天水圍，d撚樣好鐘意企中間一開門就入唔比人落車先，上次撞到個呀叔跌落地成班嘩嘩聲個呀叔都唔敢出聲

有冇得整個三語廣播
一有人打尖就播
嚇下佢地都好

港豬不嬲怕事

最慘係佢打哂成條隊
你帶頭出聲喇 都冇人幫

你可以同佢講打尖唔緊要 企我後面, 睇下後面D人仲會唔會出口

人善被人欺 見你個樣好恰就會特登揀係你前面打尖 特別係班中年阿嬸同廢老
下次遇到咁既情況真係要開聲 唔係蝕底既只係自己

我都遇過樓主呢個情況

小巴排隊等車，我排頭位，後面排住一個廢嬸一個廢老。
小巴一到，突然有個阿叔衝上嚟打尖上車，我出聲叫佢排隊，阿叔話"有又唔係唔夠位坐，你咁撚多事做乜 "。 後面個阿嬸就出聲"阿叔做咩事打我哋尖呀，個個都排緊隊"，阿嬸一講完呢句，佢一個箭步衝咗上車，我成個人呆撚咗 。

我上到車當然屌鳩阿嬸，我話"你又做乜鳩? 啱啱先屌完人打尖你就走嚟打尖上車?"

個阿嬸竟然同我講"個阿叔打尖，咁我梗係要打尖啦! 你哋啲後生最鍾意搞亂社會㗎啦!"。

人生第一次火起到出唔到聲，隔咗幾秒，我話"香港搞到今時今日咁樣就係多得你呢啲人!"，阿嬸再講"你唔滿意就去佔中啦，你哋啲後生最鍾意佔中㗎啦"

去到呢刻我知點講都無意義，我最後一句係"你求神拜佛你唔好係街出事嘅時候遇到我，因為我一定會睇住你死。"

排係阿嬸後面等車果個廢老最頭到尾都無出過一句聲，上到車就靜靜地坐埋一邊。 打尖阿叔就見我同阿嬸口角嘅時候就坐埋一邊食花生。

我都咁話 見人好蝦就打

樓主喺天水圍？東涌？安達？

講多句，其實呢啲情況你夠惡就得，上次搭巴士都係有兩公婆喺度打尖，嗰陣咁岩我有同女朋友鬧交，心情唔好，於是惡到仆街好似想隻揪咁勁大聲喝個阿叔，學到個阿叔驚驚地，跟住佢老婆都同佢講話唔好搞事啦算啦然之後死死氣走咗

遇到依類型事件，你既第一句 ，眼神要凶狠語氣要重
依種人大部份只會欺善怕惡.

試過搭輕鐵企頭位，諗住等啲人落曬車先上，dllm變咗最後一個先上車

睇個post睇到好撚嬲
平時見到一定會出聲

香港係一個叢林定律

邊個夠惡
邊個話事

呢D情況, 一定要睇實架車幾時到, 一到就衝去門口, 企係度鬧9佢地, 鬧到夠先上車, 香港最撚多呢D仆街, 唔屌唔鬆化, 其他港豬又唔撚幫拖, 所以一定要頂住佢地唔俾佢地上先可以一次過鬧9佢地

羞恥係咁用架咩
樓豬你羞唔羞恥

據英國研究百份之一百比人屌尖隊既都係用「我係度等你上車」黎做藉口

呢種人做得出打尖就唔會同你講道理啦

唔比錢 實唔比上

我見敢言多數係阿叔同阿伯
你試下踩親佢地一下 佢地即刻屌鳩你
後生多數自己收皮哩埋一二邊

我指見義勇為嗰面

同感

多數係
阿叔阿伯

少數係大隻做開gym既大隻後生仔
或者mk仔囉。都會即刻屌尻你

未見過mk仔或者大隻仔比人打尖

已經睇化曬
返工搭地鐵D仆街驚死上唔到車, 人地未落曬車就係咁係後面推人上車或者排係中間

我都成日遇到呢d情況
次次都慶住上車
你屌鳩d港閪打尖 佢地只會用一大堆藉口hea鳩你又鬧返你轉頭
唔會聽你講
所以下次俾班廢老港閪打尖直接就打返佢尖
唔需要嘥氣同班賤種撚屌嘈
人不為己 天誅地滅
佢自私時你要俾佢更自私

不嬲唔介意人地打尖
報警都冇用 所以真係睇唔過眼就打鳩佢

我又覺得有時比老人家上先係情有可原嘅 姑勿論呢樣會培養到某啲廢老日後恃老賣老 咁有啲老人家真係震下震下咁 又乖乖地排隊嘅 我唔介意讓佢

搭巴士排長龍, 連出兩架巴士
有幾個仆街由隊尾想衝上第一架但滿左上唔到

第一架巴士開走左
班仆街竟然唔去返隊尾
反而想第一批直接上第二架巴士
最後叫住佢地唔好打尖

係連登講讓下老嘢

有咩好野得過你鬧打尖嘅人然後你老母同打尖嘅人一齊鬧你

我都試過, 老弱傷殘大肚, 真係無問題。
放工時間條隊排緊30-40人(可能唔只), 來左架仲有位坐的車, 一個一個上, 後面個D好想有位坐就沖上前打尖。
+一次就係一個男人打我尖,我話佢佢唔9理照上, 司機唔出聲, 我陣係講左句搞錯你比佢上。個男人仲要話你自己有位坐就咪咁多野講啦。
+另一次, 條女打我後面個個尖, 我就叫佢睇下後面仲有好多人排緊隊架, 我後面個個人同司機都唔出聲, 我仲要比打尖條女"摺"話我"八婆"。上到車仲要坐我隔離影我相話要PO上網。我無理佢無望佢。PS.條女係賓賓來的

再咁落去, 守規矩變成吃虧, 咁仲會唔會有人守規矩?
如果惡就大晒, 咁仲有無公平?
香港係大家共建的。繼續自私吧。

37M

樓主個樣係咪唔夠惡，通常我直接屌佢老母，同啲老野唔洗客氣，佢地見你和善只會得寸進尺

試過比兩個仆街o靚仔企左前面就以為佢企住先，因為落雨，點知嗰兩條仆街仔真係當自己排我前面，想屌佢比條女叫唔好多事。 屌

我原則係 我覺得你有需要我會主動讓
你老撚馮我就一定屌

識做一定話「唔係唔俾你打尖但你要排我後邊」
等後面唔出聲啲人食屎

通常我嘅策略係唔理佢
上車前攝返佢地轉頭 然後上車後當住全車連司機屌柒佢
多數冇撚晒聲出或者駁幾句就收皮
有啲咪成程車互屌
唔知點解感覺上咁做效果係好啲 我解釋唔到

唉屌 睇住香港慢慢支那化真係好無奈 文化倒退幾十年

唔出聲可能算好
上次我逼後面條友出聲結果佢叫我是但啦

講真 唔持老賣老嘅老人家真係無點見過
當然睇情況 同埋自己係咪真係趕時間 有啲有禮貌真係有需要就不了
但係可惜 暫時未見過有禮貌嘅老人家 同埋係香港咁做唔會有人多謝你 只會寵壞佢

真.惡人先告狀

香港老人家係咁 有幾何講唔該 奉旨覺得老一定要人讓 啲人好離譜 唔讓竟然出聲要人俾佢坐
讓座=美德，但係不讓座=/=缺德
上次搭地鐵有個死廢中肥佬係有個後生仔落車之後大大聲講 其實啲坐位就好應該讓俾老人家坐嘅 宜家啲人真係

btw佢自己係企係度

好彩老母係烈女 佢會同我一齊屌

係見過有人想讓佢 佢話唔駛啦你地上先啦我係度等

其實好多
只係垃圾特別亮眼

講得好岩 番倉d阿姑又係咁 一有車就追住上 明明排第一都上唔到車

「你打尖 ，得，排我後面，我唔理你」
下次試下呢招

屌 以為曲線post

啱啊，今日地鐵延誤，條隊排撚到去尖沙咀。

啲冚家剷廢佬不斷尖去隊頭，屌鳩佢條隊係後面。

反而俾佢屌返轉頭，話咩我跟箭咀排。

明明自己錯仲要聲大夾惡。

最撚痴撚線嘅係班憨鳩港豬

我屌你曬你哋老母

抵你班仆街俾人打尖冇得上車

條隊長到仆街，睇住條友尖埋嚟，居然冇人出聲。

冇錯！係一個都冇！

我出聲屌個死廢佬個陣，居然有人話：算啦，唔好嘈啦！費事打交。

打尖嘅香港人仆街，助長打尖嘅港豬更加係仆街。

香港人除咗返工，已經冇嘢可以引起佢哋嘅注意。

食屎啦，屌你老母臭西。

不如下次有人打尖就邀請佢排自己後一個位，咁又唔會蝕比人又可以比後面班仆街感受下比人打尖，橫掂佢地都唔會出聲，想打尖既人又打到尖

我想知如果打尖嗰條友係條隊入面其中一個人嘅熟人
你地會唔會岀聲
試過有一次等小巴排第二
排第一嘅係個支那婦
排排下佢有個識嘅人行過
支那婦就叫佢一齊排
咁我就岀聲叫佢排返後面
本身條友都有d羞恥心諗住走
點知條支那婦話洗咩理佢啊
又同我講佢係我家姐 做咩唔可以一齊排
但明明聽佢地開頭打招呼嘅語氣一定唔係親人
叫咗佢地幾次去排返隊都唔理我
又無人幫口
最後都吹佢唔漲
其實熟人打尖係咪正常
係我小題大造？

香港人就係咁，以前返機場工，要凌晨搭巴士，
屌你冇人排隊，個個衝上車，我呆撚左，半年之後突然開始有條隊出現，聽講係有人爆seed屌鳩人，所以話點都要有人做第一個先。

幾次俾開大班學生打尖

大熱天 曬撚住等小巴前面排緊10鳩幾個 佢地say個hi就插一兩件 dllm 大學生

波台狗嚟

咁樣同啲垃圾有咩分別？

我俾你屌過打尖
因為我見有隊母女坐左係啲巴士站凳到
咁通常係過中間 個日女朋友黎搵我 我去巴士站接佢 就企左係隊頭個巴士牌到
架車到啦 個媽咪啤住我 屌鳩我話 生到咁高咁大淨係識恰女人打女人尖 個刻我聽緊歌 都仲未知咩事
女朋友咁岩落到車 同我講 你打人尖咩
我話打咩尖...接你嘛
我先知個女人同我講緊

我俾人屌過打尖
因為我見有隊母女坐左係啲巴士站凳到
咁通常係過中間 個日女朋友黎搵我 我去巴士站接佢 就企左係隊頭個巴士牌到
架車到啦 個媽咪啤住我 屌鳩我話 生到咁高咁大淨係識恰女人打女人尖 個刻我聽緊歌 都仲未知咩事
女朋友咁岩落到車 同我講 你打人尖咩
我話打咩尖...接你嘛
我先知個女人同我講緊

講真笪地又唔係你買咗你理得人企邊啫
係要喺度滋事 製造紛爭咁先安樂
唔通拗贏咗銀行戶口啲錢會多咗?生活會好過啲嘅咩?
不解

況且排後面嗰啲又未嘈
司機都冇出聲啦
係得你一個喺度嘈生晒
見到都覺得醜
仲話指意人哋幫手出聲
幫完手陣間俾人影埋擺上網真係唔駛見人
換著我排後面真係食花生算
最多等你哋嗌到興起時幫手吶喊助威搏你哋開拖有戲睇

btw
發覺而家啲香港人素質真係低咗好多
郁啲就鐘意大街大巷同人鬧交
俾外國人見到真係羞家
其實你哋啲後生仔可唔可以和平理性返啲唔好吓吓咁激進?
多一點包容 ，少一點責罵
等個社會和諧啲少啲戾氣好唔好

難分真膠定隻膠
Btw去過一年exchange 見過外國人屌人打尖

我又講下我等巴士既經歷
上個禮拜去完 IFC Apple store 換電之後返屋企
去怡和大廈個巴士站等車
劃咗兩條排隊線既，一條等 A 線 一條等 B 線
個日咁岩落雨，排 A 線既話有瓦遮頭
排 B 線既話就遮唔哂既，咁我就係等 B 線
咁我見等 B 線條龍冇人排，咪擔住遮排隊等
之後後面企 A 線個師奶拍我膊頭問「係咪等 B 線架，條隊係呢度喎，我因為避雨先排 A 隊」
我剩係指住地下條線同佢講「你排 A 隊同我講等 B 線？咁條排隊線劃黎做乜野？」
之後個師奶知自己理虧就話「都廢事同你講，呢度香港黎架。」
跟住我都廢撚事理佢，車黎到我就上先
最神奇既係後面有幾個排 A 隊既人都係上 B 線既
唔怪得而家咁多人歪理當真理

好心樓豬就唔好搞咁多野啦，大家都想快啲上車，你就係要搞大件事，打下尖咋嘛，排後面果啲都未出聲你出咩聲唧，有得你上就上啦

港豬

係 沈默既人都係要食撚屎

下次你自己上先就得 後面班7頭由佢地比打尖

上兩個星期有個廢老屌個後生仔撞到佢
=廢老
=後生仔

你撞到我呀
.......
你呀，撞到人呀，搞撚錯呀
係咩？人多唔覺意有小小撞到姐
你咁樣唔岩囉，我可以報警
我無撞你
你撞到我
你唔打尖，我點撞到你呀
（啞撚左）
我係打尖呀！你撞人就唔岩
咁報警啦，報未呀？你報定我報？
（收晒皮，唔再出聲）

小學排隊拎飯
俾隔離班個肥仔打尖（我地係會兩班一齊食）
跟住我拎完飯同老師講
個老師係隔離班班主任
佢鬧返我轉頭 鬧我多事

洗鬼出聲咩
一野撞開佢咪算

一係頂撚住佢老婆

香港地要鬥惡

我都試過
去某餅店買包 無啦啦個呀婆擺個蛋糕係收銀台 （後面好多人排隊）
我好心同佢講 唔好意思排緊隊
佢突然係到鬧我
： 哇 我擺住先咋 擺住先都唔比 你條死八婆呀
：下 我以為你唔知有人排緊隊想打尖咋 你既動作好令人誤會喎
：呀你條死八婆 下刪一千字都係鬧緊我
啲店員都睇到啞曬 然後我覺得再屌佢都曬氣 我閃左人

其實有時係無留意前面發生咩事先唔出聲
無親眼睇到會驚炒車

只要你講：打尖得，排我後面，包後面有人出聲，唔出聲就抵佢地死。

香港人真係好on9，係地鐵有人睇報紙掂到我都屌到佢開花，但見過有人忍足成程車，仲要車廂已經勁逼

係大陸遇過一模一樣既事 你話打尖既人 工作人員反而覺得你阻住晒

試過屌 啲人好意思屌返你轉頭個下先好笑 後生仔都係咁

有次港鐘故障
搞到巴士排大長龍
點知有港人打尖即比人圍屌
過多陣有隻蝻打尖 冇人敢出聲
香港人好波

啱喎
人哋外藉人仕又唔係土生土長唔知規矩有幾出奇?
咁計較做乜吖?
正所謂過門都係客
咪包容吓囉
但你香港人自己都唔守規矩
講唔通喎
抵屌啦

成日見阿婆自動波多謝都唔講直接企頭位 眼尾都唔望下你 咁讓你好應該但都唔好老
馮

香港廢老中上大陸玩之餘仲教識大佬人D無頼野，所以你今日見到大陸人的惡行，就係香港人真本性，小農DNA，無得攪

呢招掂 比你逼去後面d人自然會出聲

通常企硬啲, 語氣惡啲, 啲廢老廢人都唔敢亂嚟。
後面啲仆街點我就唔理了, 我無必要亦唔想去做咩好人

所以香港搞到依家咁其實都係因為香港人呢種咁垃圾既人種

試過有後生仔都打尖, 仲話架車大把位無所謂, 我屌撚到佢反皮,

香港人？
最近工作關係去東涌，會途經逸東邨
果度由小學生到大人都唔識排隊
你話佢地係香港人？
佢地只係新香港人，難聽啲係大陸人

仲有依家香港人邊敢出聲呀
未又係dup低個死人龜頭關人撚事咁款
其實一定要出聲，不過香港人冇得救架啦

申利：無意得罪逸東邨巴絲，但條邨真係好多低質素人口

通常冇人夠膽打我尖

巴打一定好高好大隻

屌 我撞到個仲撚戇鳩
係大埔墟搭K12
咁個站成日好長龍 排到去樓梯一上嘅位
我前面跟住個阿伯同有個前我平排嘅師奶
一齊上緊樓梯
我見d人堆晒係到 咪醒水知呢度隊尾
個師奶一支箭竹行左上去望清楚再行返嚟 又zip入嚟咁
都算啦 見你都同我平排自己上去睇清楚
然後條隊郁啦 我咪自然跟住個阿伯 諗住個師奶會排我後面上車 吖屌你老母 即刻一句車埋嚟好似我殺左佢老豆老母咁話「咁都得呀？」
我咪駁火話我一直跟住呀伯佢自己去左前面zip返入嚟 佢話佢自己一直跟住個阿伯
然後又晦鳩我：「你鍾意點咪點囉。」
然後我：「唔好，我打尖吖嗎，我錯晒囉。」
屌你老母真係行返去我前面上車 戇鳩鳩